{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201385",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신리면옥 강릉점"
    },
    "text": "新里面屋江陵店 (신리면옥 강릉점)\\n\n江原道江陵市校一洞1873-6\\n\n韓食-冷麺 , 11:00 ~ 20:30 , 毎月1、3週火曜日休み , 40席/部屋:部屋なし , 青い東海が広がっている江陵に位置する「新里面屋」は広くてきれいな外観と内部を誇る。 さらに、ここは専用駐車場があって便利だ。 メインメニューには冷麺とマッククスがある。 お客様の好みに合わせて、冷や汁素麺とジャーキーを選ぶことができます。 麺は硬くなく、国産韓牛のあばら肉を使った出汁と辛味タレの調和は相性抜群だ。 「シンリミョンオク」はリラックスした雰囲気で食欲をそそる冷麺とマッククスを楽しむことができる。 江陵を訪れた旅行者におすすめのお店だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "新里面屋江陵店はどこにありますか？",
            "answer": "新里面屋江陵店は江原道江陵市校一洞1873-6にあります。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店の営業時間は11時から20時30分までです。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店は何曜日に定休日ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店は毎月1、3週火曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "新里面屋江陵店の座席数は40席です。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店のメインメニューは冷麺とマッククスがあります。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店のオススメメニューは何ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店のオススメメニューは冷麺とマッククスです。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店の特徴は何ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店の特徴は広くてきれいな外観と内部、専用駐車場があることです。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店では何の麺が選べますか？",
            "answer": "新里面屋江陵店では冷や汁素麺とジャーキーの麺が選べます。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店の冷麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店の冷麺は麺は硬くなく、国産韓牛のあばら肉を使った出汁と辛味タレの調和が特徴です。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店はどんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店はリラックスした雰囲気で食欲をそそる冷麺とマッククスを楽しむことができるお店です。"
        },
        {
            "question": "新里面屋江陵店は江陵を訪れた旅行者におすすめのお店ですか？",
            "answer": "新里面屋江陵店は江陵を訪れた旅行者におすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 428
    }
}